召集所有鍾意K-ON!輕音少女嘅面孔#13

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲

平澤憂

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

報到

留名 wifi

正皮

推爆舊post了

lm
我十二月尾聖巡

好有愛

新po繼續留名

邊條仆街負皮

留名

愛です。唯。

一月頭 有冇人跟隊

7/1豐鄉小學

其實豐鄉由京都有咩方法去？

LM

我11月尾

火車 要轉黎轉去

京都到豐鄉可以搭JR東海道本線往近江塩津方向的新快速電車. 至彥根站轉近江鐵道到豐鄉站下車 咁？

係 到時睇地圖好快識點搭 其實唔複雜 我第一次去個陣都無搭錯車
係去到彥根個到等車耐啲同埋啲車站工作人員唔識英文 只可以同佢指手畫腳

逐個日文單字溝唔溝通到

新post留名

LM
表示中意到叫老母個日本同事幫我網購返黎

This..... eki...... how...to……go……

nande kokoe(指定個名） ikamasuka

如果係名古屋市中心可以點去豐鄉

依個我都唔識

答東海道本線 好似係

用乘換案內

可以過幾個月再去多次日本大阪先再去

welcome

至從用咗乘換案內之後
人又高咗
又大隻咗
又靚仔咗
仲好運咗
有佢無難道

岩岩係信和地底間卡舖抽左個kon3.5mm插
中左鈴木純
唉

屌
買多個中和
5個都唔中

咩嚟㗎
有無圖睇吓

求其搵咗一吓

唔知點解電話upload唔到

連登個up圖網好似死咗

This? 有整
託人喺日本買返嚟

唔係

求圖

btw 我聖巡買機票買咗 Hk express 而家好驚 到時出事

我都係 應該沒事嘅

我今次都係坐hkexpress
佢話取消10月1至10月8嘅大坂同名古屋，嚇撚到我
好彩我去廣島

新款嘢
信和地庫邊間

我都係HKEXPRESS

我都係，不過係1月

新POST留名

轉角果間

買左hkairline 我仲驚

搞到我好想即刻去抽返個梓喵返嚟

抽到有多可唔可以比我

有沒得一set買 唔鍾意抽

幾錢一抽
聽日去睇下先

65

咁貴

平時玩fgo都知我抽嘢無咩運

每個POST必有GIF圖

呢張睇到好想喊

好掛住高中生活
讀副學士冇真心朋友

睇到好感觸

哭了

amazon紬9千幾yen有冇伏

去馬

計埋運費唔只wo應該

運呢d通常要幾多yen? 我剩係買過碟同gel頭野 嗰d千幾yen搞掂

應該最少都一兩百 ？仲要比代購抽水

係 amazon唔寄 要運代購/代運 咁就甘啦

遲左報道
啱啱9點訓，訓到依家3點幾

新的一天又開始

早

早晨

精神食糧

Country road take me home

old school

to the place i belong ~

終於走人

我都係

今日day off

我放一個星期

Wifi皆旺有現貨wo $750

存貨多唔多
等我返嚟買

屌 想買背囊 無得買唯了

背囊幾時買都得 wifi唔同

見到放出黎一隻渣 唔知有幾多隻
Wifi >>>>書包

背囊係想要 WIFI係需要

人生苦短，及時行樂

不能同意更多

越睇越想要
但最快都要星期五先得閒

好想要, 要抽架?

要抽呀
人品爆發兩抽中wifi同mio

冇人品

六十幾抽一次

kingsman

中秋節快樂

中秋節快樂
聽日可以瘋狂做assignment

無錯

遺憾是wifi隻手有刮痕

各位中秋節快樂

唔擺埋粒星出嚟

放左係中間

我得兩隻 睇到想買埋其他三隻

去馬 都買咗兩隻 唔儲齊一套點得

一定係買晒五隻
Between 中秋節快樂

一係唔買 一買就要買晒五隻

今日出發去買wifi

我仲想買多隻收藏用 但已經唔知邊到有貨
啱先行過信和 皆旺都冇

唔好咁啦，我仲未買到

行緊信和，好似冇
(買不起的窮撚上 )

琴晚皆旺地庫我見有wo

今日去見唔到

地庫應該冇，Yui景品就有隻

好多都冇開

屌，冇收獲，今日收隊

無錢可以儲但係冇地方擺先至慘

冇錢+冇位

冇貨先係問題

無存貨

唉屌
成日冇上黎就見到有人曬命
點解我抽兩隻都唔中5大主角呀
屌

sorry囉

wifi

你地繼續抽哂d唔係主要嘅角色
留返比我抽主角

今晚中秋節，邊個唔係度邊個就係偽毒

法官大人，我要求點人數

同wifi過中秋

青山走犯

bon裏面全部都係我wifi

ok

我同wifi去煲蠟

amazon果到 5th anniversary 唯琴日睇24000yen
今日升到35000

早買早享受，遲買捱兩嚿

唔係得一個賣家炸咩？

係

冇諗過出去

咁危險嘅野

煲撚埋wifi佢

返咗成日學已經好攰
家庭聚會十幾個人好多人好辛苦
一個鐘後即刻返咗屋企

煲你

中秋你注定一人

係咁落雨

望住樓下啲人走嚟走去好爽

今日天氣真好

路過見到有k-on post 入嚟開心share
呢隻yui 真係好靚

朝早訓醒好舒服

老婆

我地會煮糖水 又會blowjob

係我wifi

又病左，

Take care

早d好返

take care

take care
病咗就一邊休息一邊睇K-ON啦

睇緊齊木楠雄， k-on太多太多次

前排睇完吹奏吧,喊到成隻狗咁

打算補返套來自深淵就補吹奏

吹部好正 睇嗰陣我都喊到pk

希望劇場版香港有得上

德福mcl實有既

晚安

點解係晚安

終於有時間去拎 陣間返到屋企就開箱

巴打相認

唔撚係掛

今日又去左皆旺同現時點都係搵唔到
淨係見到砂堡賣緊1280紬

等睇開箱

我見啲fb gp有人放
巴打如果真係搵唔到有貨又心急既可以考慮下

係咪得我覺得5週年系列入面 係wifi既塗裝最正

認真…
我都覺

去日本先買

Wifi最正

岩岩開完箱影完相 而家up上黎

期待

小弟第一次打開箱文 啲相影得唔好請見諒

Wifi蕩失左路成兩個幾月 終於搵到路返屋企

開箱前一刻

內部配件

紅色既pick形底座

今次把結他做得好正

背面

條帶係拆得既

換post用既手

原本嗰隻手

本體

襟章(?)

羽毛(?)

背面

鞋

Post 1 (無結他)

Post 1 (有結他)

Post 2 (無結他)

Post 2 (有結他)
我個人比較鍾意呢個post多啲

之後就入櫃搵佢地喇！因為入左櫃啲相變左用閃光燈所以會冇咁靚

Ui : 家姐你終於都返屋企喇

大師兄歸位！輕音部終於齊人

仝人鞠躬

Btw我覺得唔用佢送嗰粒星擺會好啲 可以自己就角度會靚啲

好靚 但好葡萄

個髮色都好正

成set都好靚

呢set真係好正
只計梓喵呢set排第二
淨係結他都已經贏咗

wifidaisuki

呢套我覺得紬第二

mio 第二

呢套係值得擁有

聽日出旺角睇吓仲有無先

仲等聽日

投梓喵第二一票

依家係機場等緊飛機呀

Ui左邊個粒頭係咩事

買左隻Ui之後開箱先知入面有埋隻細Yui

細果隻先係真既唯
其他都係假嘅

細wifi好可愛呀

以後就用WIFI同wifi嚟分

好正

同動作另一隻款

個身呢

個頭太大

Wifi好得意

我都有個同款
可以發聲

可以發聲嘅
係邊買

唔好同我講係日本呀

我係日本d2手鋪見到

晨早起床，清新開朗

頭先睇完來自深淵第13集

我屌你老母，黎明卿
你個大仆街

美蒂

睇到回憶嗰陣時
屌 點解眼淚會自己流出嚟嘅

I know that feel

好唔舒服

Takecare

我愛黎明

今季新番
又係芳文社

叫ブレンド・S

突然個肚好唔舒服

肚痛定胃痛？

又失眠又要上/\半

聽到都覺得辛苦

早個晨先

近排好大壓力

點解

好大壓力X2，好多野做+温

+1 個midterm應該炒左

尼到有冇人玩band

晚晚都4點幾先瞓，又冇心機做野，唔知自己做乜春

經常性

學業壓力

壓力大時聽下歌
日日返工放工都要聽黎放鬆下

減壓嚟講
應該做運動最好
出身汗，臭崩崩，舒服哂

歡迎

hello

潔癖表示不能接受

睇返幾集k-on減壓

其實讀大專係咪好辛苦

睇咩科咩學校，如果唔care gpa就應該唔會好辛苦

可惜唔係讀屎大專

出題比大家，估下上面幾隻野分別代表邊一位k-on成員

唯
梓喵
大小姐
律子
澪
其實唔難

本來我既答案係
唯
澪
大小姐
律子
梓喵
不過我諗澪同梓喵兩個表情都岩用

我答案都同你一樣

我都覺得最後係梓喵

yui
mio
mugi
ritsu
azusa

第二先係梓喵

Mio做依個表情多好多

滕壺

match

屌，好似柒咗

唯
澪
紬
侓
梓
有無錯

大家都好心水清

屌 仲病緊

快d好返

屌 啱先老母執屋比佢搵到支ky

又唔敢講係拎嚟打丁用 結果吹左自己女朋友 點算好

點解唔收埋d

佢信嘅 冇野嘅 最怕佢以為你係

應該要講男朋友的

應該話係洗手液
申利，試過

molamola 支野係放係本身個盒到, 寫到明係KY

伯母：阿仔 玩得小心d

大家覺得我應該澄清返係用嚟打丁定將錯就錯話係同女朋友用
利申: 冇女朋友

答佢同男朋友用

？？？

今日係蘿莉日，保護蘿莉你我有責

坦白從寬算啦
如果比人識穿左沒女朋友 又解釋多次

到時話散左咪得

比媽子性教育左半個鐘 記得帶袋呀...要夠年齡呀...

用KY打丁咁講究

就變成人台

依絲打

終於收工

返工都冇做過嘢

你就好啦
我又要飲水，去廁所，吹水，上連登，玩fgo仲要玩少戰隻手機驚
幾辛苦先捱到收工

收左工仲要返夜校

放學

聽日係星期五啦
頂住

過高鐵

哂9氣

星期六要返半日

我睇LOL世界大賽睇到放工

resign 啦

mk

唔想mid term

讀六科好辛苦啊
好多assignment quiz midterm

唔想返工

好想可以好似wifi咁係屋企碌地

又要開始新一天

8半engine maths

18 cre

咁都mk

下個Sem 12cred

完全唔知幾時考試

兩個sem 共 33 cred

咩都唔做係到錄

夢想

[叫春] 好撚想出去外國讀BSc physics and astro呀, 但係屋企好撚窮

見到夢想呢兩隻字黐撚咗線, sorry

呢到有冇人有睇relife

動畫漫畫都有

上年 40cre

今年應該 35cre

我係香港讀緊bsc覺得已經好唔現實

屋企又冇錢，仲要食乞食科

有睇動畫
同得想像中好大出入
以為係講就算比你後生十年都要睇你當刻點樣改變未來
睇落先知只係普通青春番

有睇動畫

動畫改得太多 漫畫先好睇

漫畫睇到兩個拍拖，仲話將來有得再見
睇撚到我

你比錢追?

今朝真係好涼好舒服

晏就熱返

係 熱到仆街

佢官方漫漫app唔駛比錢
不過一星期更新一話

呢幾話睇到我眼濕濕

唉宜家開始教calculus,中學冇修m2 完全唔知佢講咩

我都係學緊calculus 都係冇修m2 讀到隻狗咁

D同in計到你想死

大家有冇咩自學好方法

專心上堂

唔係自學方法，臨考前一晚搵mio溫通宵

讀科乞食科好唔開心

搵我都得

冇得讀想讀嘅乞食科科好唔開心

calculus千祈唔好衰，因為之後讀嘅科都要用
想好啲嘅就做多啲數同埋上youtube睇多啲concert嘅片

我係比錢追 睇到海崎表白個下真係好開心

睇生肉

熟肉

今朝好涼

好凍

依d天氣先適合人類生存

熟肉好似比生肉慢一兩集
不過比錢又好似追返平

我覺得可以再涼啲
利申唔怕凍

全彩繁中又唔係貴 抵俾喇

婆婆生癌 想自殺

有冇得醫

有得醫 但佢唔肯

咁點算

難聽啲講就係等死

向前睇啦巴打
如果係晚期癌症嘅 其實勉強去醫都未必係好事 有親戚醫左好耐燒左好多錢 換黎都係好辛苦咁過多兩年

屋企人生癌心情係會好差 但你做咩都改變唔到依個既成事實 不如你諗下點樣陪下你婆婆先啦 時間唔等人呀巴打

岩呀

保持心境開朗緊要d

唯有係咁

睇返啲k-on會更好

點解方假先嚟打8號

因為放假

落街買早餐啲風好正

好大風

打大風沒得返份高人工嘅炒散

lm

唔撚知

今季個少女終未旅行好似幾好睇

冇時間睇動畫

有時間去旅行

係幾好睇

時間同乳溝一樣，加把勁就會有

我都想

訓過龍走咗堂

喺現時點2樓見到有間野仲有yui現貨 850

一切都係緣分，到依家都未買到

有愛就需要付出

早早起床

早安

早
又要返工

日日都係咁loop
好想快d去旅行 豐鄉

仲有兩個半月

我又想儲錢去日本了

儲緊

儲完

儲緊錢去歐遊

儲黎去搵架妹

壓力山大

出年三月會去 不過唔係去聖巡

壓力大X2

化壓力為食量

會肥

食極都肥唔到

死肥仔表示屌你老母

代mio同mugi屌你老母

本身都肥

其實照X光對身體有無影響

話說今日要去照X光
d老屎忽話唔好照咁多，會對身體有害
我:

x光係幅射既一種黎，比幅射照得耐可能會生癌
不過正常照一照都唔會有野

咁一年一次會唔會有問題

唔會嘅 但係做咩照咁密先？

一年一次冇事啦

body check一年一次都好合理

因為公司有一年一次嘅X光比你
但係唔係強制性嘅

以前公司要一年照一次肺

某大運輸公司？？
我今個月都有叫我去照

btw生日快樂

巴打你知唔知公司幾多歲比你每年身體檢查一次
我問我d濕鳩同事，佢地一陣又話50一陣又話30

遲到

早晨 啱啱先起身

廢青

兩年好似
因為我今個月又要驗

抽血都算
最怕驗眼

點解？

我有近視但係平時無戴眼鏡
去到驗嗰日先戴，睇嘢唔習慣
又話我唔合格

之前去驗已經唔合格咗一次
要擇日重驗

冇得唔戴去驗？

d護士叫你返屋企先，佢直接將報告比公司
如果公司覺得你隻眼有問題但係唔肯戴眼鏡=依位同事個腦有問題，炒得
(好似係，全部都係我ff出嚟)

唔記得咗自己裝咗k-on桌面應用程式
差啲畀律個報時嚇死

未用過，係唔係會突然彈出嚟

我平時係叫佢地坐低曬

答正會講野

唔識用個鐘
一直遮住我啲野

梓喵真係幾正
彩奈又配得好

點嘅樣 有沒得睇下

尋晚淨係訓左兩個鐘
溫mt

我琴日考完兩個mid term再做deadline fighter

今日mid term
溫到淨係訓到4個鐘

出發去考midterm

炒左兩科mid term

mech已炒

發覺Just Because好好睇
仲有音樂監製やなぎなぎ加乘

3集定律 暫時係好睇既 歌又好聽

今日睇咗第三集
追

追

同意

早
難得今日無

連登係唔係無人開post

因為今日休息

返學唔開心咩
我都想返學

我都想返返學

我都想返學

有啊

打佢英文名搵唔到
又唔知佢中文名

返工個年想返學

依加想畢業

第一次見到wifi伯母

伯母，我嚟喇

Hi auntie

Ui個樣似家姐多過細妹

唔單只係外表

[十月新番][鴨志田一 x 比村奇石] Just Because！

劇場版可以見到些少伯母嘅臉

thx，bro

原來我block咗佢，唔怪得搵唔到

hi auntie

睇劇場版有出過 但帶眼鏡

老豆先戴眼鏡呀 ？

唔記得了

funson

中學冇修m1m2 依家讀到隻狗咁
上完堂都唔知佢講咩 依家做assignment做到想死第1題都做左成個鐘 仲要係問人先識

巴打咩major?咁睇唔開冇m1m2底都揀數理科黎讀
我中五中六讀兩年m1=大學一個sem學既野 hea好多

早晨
等收工
今晚終於休息

早晨
岩岩開工

早 難得今日放假
已經2個星期無試過

半n展半商黎 黎緊下個sem讀返商個邊
不過今個sem要讀n展啲野先

見到畫面已經聽到聲

好毒

又話我地

佢個post真係好毒

又星期一

搵到人未？

未

個陣唔抄牌之後就無機會架喇

溝女？

我有我班fd子 佢又有班fd子係到 好尷尬

花園會館包兩餐 14000羊...
但都係book咗

到時比d圖嚟睇吓

放學了

用尷尬去換個機會你都唔換

比你係個女仔見到個post都唔會搵啦
連當面拎contact嘅勇氣都無

咩事

善用起底功能
btw 錯過左就係錯過左 下個啦

好變態

做乜姐你

特別係樓豬

肯放過個女仔未

做野真係寧願柒左先算好過後悔

仆街仔

每個禮拜都有deadline

Sem中差唔多喇

一份都算，個㑼禮拜都係幾份

我

仆街又遲到添

我原本想打早...

仲記唔記得賣K-ON耳機塞係邊間？
前幾日行搵唔到

信和地庫轉角個間 近game鋪個個角落

買咗好多保暖衣物準備去旅行

rich

謝巴打
2抽中
本身可以1抽中
個FD話佢好運幫我揀
所以我放低原本拎起咗果盒
點知一開係佐和子
即刻返去買原本攞果盒
一開係Wifi
自己Wifi 自己抽

唔記得貼圖

我都好想抽到梓 但得wifi

新的一天工作又開始

今日天氣真好
最適合返工

好想瘋狂OT 最愛返工

今日放學去睇ngnl

白

sor囉

精神分裂

屌

愛生結埋婚
得返兩個

又係一般社員嘅勝利

恭喜恭喜

仲有梓喵同埋邊個未結？

mugi

一般社員 - TomH@ck

深夜上一上水 之後去訓

呢排真係好辛苦 又諗返起當時睇k-on輕鬆自在既時間

fuwafuwa time~~~~~~~~

係 以前得閒就追下動畫嘅日子

屌update左個app而家好後悔

android個lihkg?

最近連尼住唯一一個正評多過負評嘅post喎
有伏咩

我一見到冇得打橫轉頁 我就唔update

Ios

屌 好後悔

ios

佢竟然自動更新咗

大家睇K-in係咩文？
我係睇廣東話大嘅

我第一季喺animax睇 係廣東話嘅
第二季就睇live

唔係日文就冇晒feel

第一第二季都係J2中文

日文

一二季都係live睇日文
個個禮拜等佢出新一集

想搵返J2版睇

個drive有 down落嚟應該有得揀j2中文

不過d歌同live都係日文 我覺得如果唔係用最鍾意嘅心情去睇去聽 真係好嘥

J2版係我嘅兒時回憶

睇完日文先再聽返廣東話感覺會怪怪地
原版個印象太深

k-in k-on k-at

屌
頭先去地庫抽，中咗律子同澪
佢兩個真係fd嚟㗎，一齊嚟嘅

我要梓喵同唯呀

有無巴打抽到梓喵又或者唯呀
我願意用兩隻換一隻

有一隻唯 我都想要梓喵
你地再講我又想去抽

其實比錢唔係一個問題
係驚抽嚟抽去都抽唔到最想要嘅
而其他就多咗出嚟先係一個問題

賣比我地

蝕本生意…

破產係一個問題 重複又係一個問題

唔通有人要鈴木純同真鍋和咩

可能有都唔出奇
不過我就一隻都無仿嘅

可能有人就係差依兩隻就齊成套呢

依個假期放得唔好

撞咗

返6日工表示非常HAPPY

唔知有冇old news到

我都有睇過

好搞笑

原版 依隊野d造型仲惡過death devil

依隊嘢其實都唔差

好多大叔
我睇開女高中生

有無巴絲記得作u&i係第幾集？

好似18定19?

應該係19or20,我好記得櫻高祭係20集

17 無得用社團教室個集

20係唱嗰集 佢問作

巴打去嗰日天氣好靚

係 成個trip都超好天 沿途個鄉景真係好靚

一月頭組緊團

組咩團 自己去啦

e家無返工儲唔到錢

我去個幾日都陰天落雨
好想再去

想落雪去
但我11月就去

咩呀

一早買哂機票啦

同巴打撞日子嘛 去開如果仲有人咪一齊去囉

等睇相認影相

上次我早左一日去 同唔到位巴打相認，依次有機了

我記得仲話係cafe坐成日唔信我唔去食

我記得有巴打話著粒奶tee去

下星期又mid term

踩埸

我好似有相

睇吓

12月尾一考完試去

我去跨年

我同你應該係12月31號都係係東京 (我25~30 係京都)
Ching 去唔去 C93?

好似話下年開始唔搞

學校唔搞？

諗緊去唔去
對同人展冇咩興趣

唔係
我講緊同人活動

好彩

我都嚇一嚇

咁上面見講緊c93，以為轉咗話題

今日攰到走左兩堂

好正常

輕鬆喇

上水呃個生日快樂

生日快樂

生日快樂
祝你身體健康

今日彩奈FC送左張生日相比我

巴打你就好啦又有得食生日飯

點嘅樣㗎
可唔可以睇吓

早幾日同朋友食左
陣間要返學呀
放學仲要返工

陣間UP

我講緊公司個生日飯
我會唔會係九龍灣見到你

有架咩

我記得前排有人話要小濠灣入九龍灣食飯好遠
話要改係小濠灣食 個個都話好

吓
d呀頭無同你報

冇聽講有

好撚正

生日快樂
原來有人同我差唔多時間生日

我識個梓喵巴打同我同一日生日

生日快樂巴打

我啱啱24號都生日

我26

遲左添 生日快樂

痴撚線呢個sem最少三四樣功課要交，仲未計exam

起碼廿樣要交

未計mid term同exam

岩岩又補左套舊番 花開物語 好撚好睇 又喊到痴左線

打漏左，每個星期最少三四樣

小毒男資歷淺，想問下
呢個post係k-on一出就已經係高登開post
定係近幾年先開始召集返咁多位巴打？

試開左好多次，唔知點解次次都頭幾集悶到瞓左，頂唔順

我諗應該有兩周周年嘅...唔記得了 高登個邊都有唔知幾多個post

有無人有睇國王遊戲？知唔知佢幾耐出一集？

評價差喎
利申：冇睇

前面係有少少悶 但之後好好睇 個尾又埋得好

新番一定係一星期一集架啦

我睇左兩集, 一星期一集
覺得唔好睇,個設定好差

有睇小說
睇到唔知第4本定第3本，頂唔撚順燒咗

睇過小說 睇左兩本就放棄

當時睇封面以為係d咩恐怖小說
又ntr，又血腥，個結局仲要on99咁

根本喲人為死而死

啱啱睇一睇download個到 點解我down左落黎無中字 整係得google drive個到有

字幕檔分開咗冇down落嚟？

佢原本有字幕，唔知點解放咗上drive再down落嚟就無咗
我都有放字幕檔上去

即係Google drive有字幕檔？

係，有個資料夾叫字幕

down埋落嚟之後 好似要改一樣名放埋一齊先得

唔使，直接拉落去is ok

我自己就用K-Lite，ass同str字幕檔都無問題

貼吓舊圖先

鐘意kon正常會鐘意bonboru

咩係bonboru

睇左咪知

屌 我知喇
其實我都想去一次

Bonboru!!

差唔多要開po了

借位發泄

琴晚趕功課兩點先訓
今朝六點家姐個鬧鐘響
佢起左身又唔l熄左佢
一直響到六點半佢出門口
然後我就醒左⋯⋯⋯

所以日日都

尋晚做Assignment做到4點，今日返8半
而家返歸繼續做，攰到胃痛

我阿妹都係㗎
不過佢鍾意較5點鬧鐘
仲要響夠半個鐘先醒
然後我就訓唔返咁上9點堂

有呀妹 我都有

獨生

我有個弟，佢好爛玩，仲要明知我沖緊GPA仲要帶條女上嚟

你帶條仔上黎囉

？

唔好推爆住 我出得太多post唔開得住 比我位我放link

白痴仔